真．NMB48討論區22:Members助養計劃

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

畢業予定:

藤江れいな (AKB48 4期生 チームBII所屬)
卒業公演日:5/27

西仲七海(ドラフト2期生 チームM研究生)
卒業公演日:6/22

執一執個template先知原來有d圖死撚左

#1用我上個post個個

唔更新新公式照？
仲有漏左ゆきちゃん

ok 加返落去先

我完全唔記得佢入左就劈砲組.....
一陣先update d公式

LM

我淨係改左紅色大字

橙
被無視

型

btw team N 成員表好似大逃殺濛咗兩個

無視ゆきちゃん

BII都準備黎料

我成日唔記得左

lm

呢個髮型幾靚，隻色

法國會然上西惠開親po都好多甩漏

咁多意見,下次你開啦

助養留名

嗚呀

標題變左示愛post

正撚到

真 駁唔到

第一次用web版開 體諒下小妹ok？

得罪講句 小嶋花梨真係好高質

不得不承認今年件t都幾hea

不過更擔心你走

隊長高質 支持隊長

又開始嚟了啦

多謝回應

cancel都唔中

d top一唔係到就黎料

不過m有miru都咁癲

みる アカリン なぎさ都齊喎尋日
咁又係, nmb top 淨係得一個

我眼殘冇睇到m
不過m full team都咁癲

真係唔明
nmb寧舍多人手痕抽左唔去

呢度已經有一個

好想睇アイドルの黎明け

留名

抽埋527
就等ここ天 !

有冇抽おまけ

woooo

好彩我已經戒左呢個陋習

ここ天

同彩姐鬥型

呢個通常會唔會有人錄，之後有得睇返

Bilibili好似有字幕組

>>936
みるがいるからこそ、
・複垢で大量応募→当たりすぎて一番いい番号以外キャンセル
って流れやろ
難波のキャンセルの原因は昔から、「行けなくなった」ではなく「1人では使いきれない」が理由やからな

好撚狗

實有人做既YNN

見有人話team M因爲唔係新公演所以cancel多好多
唔知關唔關事

Bilibili新個堆YNN都幾齊

邊得嚟咁多新公演俾人睇啊

日本仔真係身在福中不知福
難為我地想睇都未必有得睇

我好想睇，見uka miru nagisa都抵啦

其中一個都夠殺啦

拎島田M同川上M比已經知冇得比啦
兩隊人馬都唔同

太可愛啦

おnew

最後面嗰個やまりな？

Yes 今日Wりな

不行了

係啊

川上M裡面初代M得返百花同烏冬
其實對其他人黎講係新公演黎
唔計以前研究生班under既話
不過d歌幾舊係真既......

一排冇睇N公演, 都唔記得有ベレー帽

呢首好好聽又可愛

舊就冇計啦
都冇寫新公演

淨伙頂帽都加佢50分啊

咁原本幾分先清？

要睇番佢家陣頭髮幾長啦

駁唔到

分身狗

呢度都有架

被治癒了

佢露齒笑真係幾down都治癒到

ここちゃん都2封
係差吉朱(好想睇

ここ友隊

都係忍唔住訂
利申未捨返ここちゃん

佢今日多野做

召喚會然公演巨雪人

呢首個 好正

應該收到啦

覺得自己已經成為蘿莉控

夢莉仲未有mail今朝開始訂

不得不承認
吉朱モバメ係值得訂

一向都咁講
同埋起碼每日有一兩封，係nmb入面算多

雖然係好正，不過無票了

武井今日小有地有2封
不過就好hea

りなっち個樣

NMB48『5月24日（水）18:30-開演 チームＭ公演 出演メンバー変更のお知らせ』
"【出演変更メンバー】木下百花→安藤愛璃菜"

嗯嗯, 仲係未出嚟

hea唔緊要，最緊要有野睇
btw搵唔返之前條link，最多mail係咪吉朱，nagisa，仲有冇

話時話，来妹有無出公演？

明明佢揸機但個樣最唔知想點咁

廢青去左玩水

睇呢個

今日集左好多郵
上面果張可能係佢同ここちゃん第一張合照

唔係啩

唔肯定，之前搵左好耐都搵唔到

之前有上過ここちゃん個radio corner

原來有
像素證明時代既變遷

但真係冇咩交集， 唔同team ,唔同期
係有時YNN會有d 企劃一齊
好似果時去玩tea cup 咪有份

所以諗住無合照都唔計，搵唔到相交點

ほくろビーム

可能要上gg + 搵先可能有

食住飽影食到有肚腩仔

可愛死

講左咁耐終於同我去

印象中之前無依張?

肚臍仔

最少收モバメ果個都未出聲

取消申請先
擔心死

靜心休養

不過今日浮過下水
似乎唔係壓力問題就放心少少
咁睇黎短期內都應該唔出公演
咁計今年佢出演次數好似仲少過彩

唔係心理問題易搞d既..
彩早排係咁出公演，連續幾場就有

好耐之前我記得百花隻腳傷過一次
我諗應該係舊患

純天然靚靚拮死人下巴仔

笑得好開心

要入手了

入面有miru吉朱

買買買，不過係為左個袋

我想要個ポーチ呀
有冇人想要本書加個トートバッグ

早

一開始有アカリン都打算買
難得仲要贈品岩使

今次係彩姐最愛嘅stussy，仲要彩姐封面

彩過去一日完全無消息

呢期正
袋又岩使 又有我彩

Take care

呢度都咁多人買 實撞到九彩

到時淨係收埋用個ポーチ算，撞袋好柒

買買買買買

我都淨係會用ポーチ

古賀成美‏認証済みアカウント @naru3official30 2分2分前
その他
15時から少しの間syouroomします！！

久しぶりの配信すぎて
なに話そうかな、、、、

15時からですよ！

後5分、、、

妖婦又嘟嘴

終於到NMB 啦 d アピールコメント

廿鳩幾歲仲扮後生

妖婦

脫 !

唔好對佢咁苛刻

好得意

又係果支顏色筆

件衫真係好耐冇見

好用呀

留名等睇爭做隻公仔

好似蠟筆咁

我第一次睇個陣仲問點解用蠟筆搽嘴

做咩走埋去班痴線佬到

做咩今年d人 アビールコメント好似冇咩痴線野咁
好多都正正常常咁講野

根本就係又靚又後生

紗英P

啱

呢d先係我想睇既野

呢個系列我自己都買左3支用
色好出又唔易甩岩晒佢地公演用

起こすぞ ビッグウェーブ

すず唱歌把聲同佢家姐真係一9樣

認同

睇到最尾,終於有個完全痴線既人
完全唔知佢做咩

好正經但QQ

8粒字岩6粒好叻架啦

咪臭係，55+10都未計得岩，而家岩6隻字喎

藍色果個正到

今次7個字岩6個

咁巴打們要支持下啦

突登計岩時間開おNEW嚟睇

有無ching 可以睇波認人
係咪肥柊黎

我覺得右邊先係

屌 今日唔得閒睇

留言啲人話係惠同柊

tag 左#女優達 已經暗示咗

但係上西唔係出得樣嫁咩

潛水完一日開心返

廢事出一個唔出一個？

係

This is しおり

さえぴぃ呢個真係

最後果下笑真係

今日有彩都事前cancel 35

係少左啊

但個數字都係唔正常

馬尾彩

Jeng

政見

高馬尾

各種馬尾彩圖

Ho jeng

我久美如畫

薮下楓ちゃん総選挙アピールコメント

馱唔到, りなっち係靚既

g持船長

下次個post標題唔好漏咗楓妹

隻戒指
molamola

靚到焜巴打錯字

我話我送嘅你地信唔信

到底咩事

收到第一封夢莉嘅mail啦

我地失戀呀

襯衫姐
帽事嘅

又關你事呀

不過我就真係唔係好關事

抽

講開襯衫，千尋成日行泡菜風格

笑而不語

ビーーーーーーーム

笑乜春?

抽邊日啊

之前見佢ig follow既野，好似幾鍾意泡菜咁

好正

123抽晒

船長

船長苟存在世，就係等呢一日

屌 好感動

上西真係日日廢青

肥柊

彩plus真係群埋前輩玩

PLUS同愛梨是FD子

咁佢話哂都正規mb, team食飯當然要出現

唔出現就真係奇怪啦

咁就真係大鑊啦

唔出現暗示有更衣室打鬥

留意返 檸檬冇去

呢張係メールd 圖

係呀，不過佢好似post咗舊圖

人地拍緊戲啊嗎

給我往死裡打

留意番, メールd 內容就盡量唔好post 出嚟啦

柚仔今日去左拍AKBShow
出人頭地啦

新飯唔知

我成日upload mail圖

會員加密返囉
不過member叫唔好share就真係唔好share啦

唔好話我知係就得
一種掩耳盜鈴既做法

咁識分 有d擺明無聊鎖碎野

成日都見人唔好share

しおん真係長期都係醉酒佬樣

原來今日研究生上AKB48SHOW!

太陽が坂道を昇る頃
但唔知幾時先播

今朝有人sd左2封mail黎講
所以記得訂ももるん啦

呢首真係世界級，代表作

就黎淪陷

みらい無講到

睇blog 啊清

感動

我柊個頭

MK

同あいか走左第一時間換既色一樣

當初あいにゃん走都係

大阪観光大学

観光学部
セ試得点率 51% 偏差値 35.0
国際交流学部
セ試得点率 40% 偏差値 BF

BF

Mail無講
不過真係勁耐無追過blog

唔熟，姐係有身份證就入到？

差唔多啦
啦, 唔一定係成績差, 可能太偏門, 冇人爭姐

襯返鬼妹髮色，易融入啲

個人認為太金
深啡應該好啲

一定係太偏啦

我不能接受

BF stands for咩？

冇所謂啦 都卒左
有相已經好好 下次張相可能就係攬住條仔

border free

不要再說了

隔離登見到008個麻將番出game

好似呢d咁

呢個真係個心銀住銀住

幸福就好
肥柊醒目女 希望冇咁易比人呃

唔好咁, 冷靜D

柊はアイドル時代は色々な縛りがあったろうから、今まで出来なかった事にどんどんチャレンジしてみたらいい。悔いのないようにね。

屌

現場睇左真係好靚仔

一

下星期

個陣坐第二排

SSR 卡 Ecup 008

如果係普通麻雀game都可以dl 嚟玩下

Yes 我係其中一個我捕左勁耐叫埋朋友幫我霸位

有佢就夠

一定dl

サイドポニー都玩埋

尋晚睇咗呢集最尾夢莉心諗唔係嚟學bass咩點解比個飯叫咗唱やさしくするよりキスをして

照殺

個先生根本就係毒撚嚟

今日呢個頭好襯首UNIT

新墨鏡喎

究竟上次係咩原因呢

好少可見えーり同ももるん黎做back dancer

咁岩爛左既姐

qq

被欺凌

快D去買條毛巾啦

Agger

有得睇買又有咩所謂

去UUUM

準備做全職YouTuber

正路應該係コラボ，但唔知同邊個呢

碌碌下手機望到, 真係嚇一嚇啊

個樣好似#1位

妖婦喺度派軍糧

咩玩法嚟

小朋友咁一個攬住一個夢莉個樣

未著機啊ゆーり, 可能Pilot 未上機啊

呢個look真係頂唔順

後面堆細路幫佢差緊電

真係睇唔明

怜妹

同美希ぽん

真係估佢唔到，呢個 crossover 真係勁

NMB謝霆鋒

好pure

右邊好煩

好可愛啊
純白無瑕

右邊同彩姐爭緊

身邊咁多變態冇人教佢咩

[悲報] 溝川氏裏垢流出

同12歲講呢d野好似會比人拉

搞到彩姐呷晒醋

太pure 唔捨得污染佢

萬中無一呀

等我教識佢
可唔可以唱首dear my teacher黎聽下

Mr.Kissman

唔好教壞佢

阿彩個楊過頭好認

個女主角好似やまりな

佢畫肥柊特別比心機

有少少似，但好似都係やまりな可愛d

畫得特別似

傻人發現案

個樣都特別啲

法國こじりん啲動靜好似みる

やまりな高汁D
btw條片又加重我負能量

竟然係captv

想問下點樣助養mb

首先你要有三大電訊商

教育巴每日一post成功咁宣傳夢莉

發現小學雞

開埋wear

收六月四號簽名券 有意者留名

やんやん

死撚開啦屌你老母 呢度唔撚係本家post呀

原來係呢個user name

教人講八婆嗰個

有上西惠巴打紅字認證

果然同美希ぽん呢d 大粒既コラボ 係有用

平時每日幾百, 跟住一日多3千幾

每日幾百都好撚勁啦

D youtuber 去到咁上下, 就好似唔使出片都會有人KEEP 住follow 咁

吉本好好賺

廿幾萬follower如果係香港，賺到笑

係香港難d wo

唔計其他野, 淨係 youtube 分紅都幾禾味啊

仲要吉朱自己出器材

廿幾萬followers，一定有廣告搵，真心賺

當然計埋d品牌搵你嘅工作啦

吉朱好用心做每條片 值得支持

愈買愈多野

みおんちゃん

細路女

小心變ロリコン

fd子

變左啦

一直都係

みおん
以前細細粒冇咩自信果時真係好似d 初出生鹿仔咁
唔知幾時開始突破左自己，同其他細路一齊整古做怪

好正呀佢
有場公演話唱最尾果首歌時，即刻勁man咁話「私たちも大変嫌でございます」（咁上下）
雖然好man，但我好buy

法國公海愈來愈多痴線post

eg

係咪示愛post呀？

宜家d毒男真係好嘔心

呢句說話由你講出黎都好嘔心

型棍又攻擊小毒毒

呢個節目做乜9

館主

極少見モカ整古做怪

セクシーpose 呢個好笑

我志返嚟喇

孖潤腸

頂

好像鴨

慳到連背景都冇?

派軍糧

千尋都搞到咁

邊個叫你入吉本

你以為佢慳啦, 佢今次又唔知係邊借個studio 番嚟

最叻發掘你潛藏心底果股不為人知既痴線一面啊

真係好撚正
其實睇完好有正能量

今日生放送實際係做咩架

屌你，我都想知到底我頭先左d咩野啊

我真係唔知
我迷失在這場摩訶遊戲中

去玩具反斗城

買barbie

要咩我都買俾你啊

差唔多張張相都係V字

靚

btw呢到冇人放握手卷

唔係對樣對名咩

咁明目張膽啊你

全握？

佢會話搞先算啦

比較想難波式合影復活
想影相

我都好想影

家陣影相應該係要抽本家d single 啦

點解唔再搞難波式呀光頭佬

唔想俾錢本家賺

唔通要等到下年買本家album先有得影

睇梗 YouTuber ig直播
素顏皮膚都咁好

我都有睇
白到

難波式好玩100倍

家陣真係好難講
本身一開始抽+ 交換+買賣係好好玩既
到後來每部班mb都出嚟抽次都幾緊張
最後佢拿拿聲咁一次過抽哂3部, 成件事只係好9趕,抽哂都未反應得切
加埋受付時間又短, 一部要盡用得4,5張券, 成日都搞到有死券

屌派膠
我係想講投票券

利申：絕不鼓勵任何因爲想見nmb mb 而去抽本家既事情

屌出碟啦吉本

等左好耐啦屌，出返個難波式補數啦

QQ

本家出碟慢左搞到係咁拖
人地SKE都有二專但今年NMB咩都冇

你諗返咪噌1專係幾多年前

希望年尾有二專

應該冇啦啲budget都比咗彩姐出album而家吉本又同京樂吉本分拆咗

原來係咁
不過都係頂唔順

竟然

等D 要走既選抜都走哂先啊嗎

唔好再走啦

咁樣走3,4 個, 出隻碟都唔知俾咩人center 好
索性唔出吧啦

呢幾年真係唔係點負荷得到

楓子個樣

Miru center啦

想睇yuri center 想百花選抜復帰

夢莉center? 不了

佢傲嬌姐
不過真係不了

估下空左個3個邊個會補上？

烏冬pls

烏冬呀～～～～
上次CW歌選拔幾多個人？

我個名

夢莉又比某會然棄jor

首先佢係唔係出番20人選抜
如果16就

梓千尋ここちゃん

16人機會大d
20其實真係幾多人下

玩下手好似Must be now咁

上次CW 係けいっち選抜首途中下車同プライオリティー

檸檬呢？我覺得檸檬會返選拔

16人既就唔係諗有咩人補上, 係要cut走邊一個人啦

通緊真夜中の強がり

呢首就唔知啦

傲驕 真係幾煩

18個
咁我諗會cut走百花同檸檬

未睇過

自膠

市川美織
上西恵
須藤凜々花
谷川愛梨
薮下柊
山本彩加
山本彩
加藤夕夏
木下百花
渋谷凪咲
白間美瑠
吉田朱里
植村梓
太田夢莉
沖田彩華
藤江れいな
村瀬紗英
矢倉楓子

唔係喎，唔記得走3個

must be now其實都叫出事？
認真個陣睇到都想講粗口

りなっち下隻應該無份

有あいか is 足夠
雖然個look 真係有d 窄

我唔鍾意除左彩其他人好似back dancers咁既編舞
明明人數已經少左

又係 山本彩 feat. NMB48

唔好咁啦
キャプテン個位已經唔係好順, 又再選抜落ち、好大打擊啊

呢個真係笑左
但無可避免

16人既話真係
キャプテン我覺得佢算係咁架啦

岩岩先開始又冇經驗
あーぽん會carry佢的

我成日怕佢鑽牛角尖

あずさ應該就長期選拔

望就咁望，最緊要佢自己頂到

今日又唔知做咩事出post個銀包無錢

有船長G持嘛

我梓

呢個組合

有帶銀包已經進步左

連續2次應該都長期選拔
握手又幾賣得
不愧係愛嬌モンスター

得アカリン唔係team N

都唔明點解可以咁大頭蝦

話平時唔使用錢咪唔記得帶

同佢握手真係好好玩
由一開始已經唔怕生保果下好

又想呃9我去睇

帶埋穩陣d嘛，出街無帶銀包會周身唔聚財

如果仲有再販我會抽下梓
冇人見知り既メンバー真係握得開心d

本家單不了

但唔去本家你點抽STU

口裹說不既姐

佢影到夠先話不了

其實唔難

何必呢

玩命
一人24小時TV

夢莉都開咗showroom

有冇得搵外援啊

痴線既咩
真飯先真係睇足咁耐

@愛字頭會然

要@埋船長有mk梓

MK梓隻手好鹹濕

痴漢

佢真係起勢咁渣落去
雖然應該冇咩野到手

冇嘢到手 why so mean

NMB好多痴漢

不嬲都多披住idol皮既變態佬

個個都好pure好true

既然無嘢到手
俾我渣下都無問題啦

我淨係信みらいちゃん係

報驚先

我都係

FBI is watching you

只不過NMB係九成人都係變態佬咁解

彩plus呢？

557呢？

彩加好快比班變態嘅前輩污染

可能已經污染咗

みらい是清泉

下個到みらい

大個女啦あーやん,要識啦
唔係俾人溶左都唔知咩事

我過去保護佢

成班廢青

夢莉好凍咁需要比啲溫暖佢

愛的地下教育 is watching you

佢棄jor 連夢莉showroom 都冇睇

教育喺你後面，佢好憤怒

轉推快過火箭

係咪有 睇

點夠教育巴打

唔駛做咩

上youtube 睇番都一樣既姐

啱呀 清我都返工睇唔到淨係可以開個網，有畫面冇聲

あんちゅ今日好正呀

果然ポニーテール係真係好多人受

我梓今日點

呢個正常返好多嘛

暫時無咩特別

雖然今日都係冇center, 但一樣都係

agger

今晚teppen ラジオ
等左半年百花同アカリン一定好正

之後down 定上機聽

竟然遲左出片

頂發現愈來愈多佢有既化妝品我都有
錢

其實男人睇化妝片係咩心態

好明顯係睇人

焜巴有冇睇
不過佢應該target女性市場既

我成日睇
其他女YouTuber都有時睇下
最緊要佢唔係好認真咁淨教化妝，個flow 有趣就睇下

利申 YouTube 依存症

呢張影彩好肥咁

死圖？

漏咗.jpg

想買頂帽

我有口福了

有自己鐘意member就真係唔同講法
不過我實會一路睇一路做其他野

不過志拍煮野食片都可能係條出路

有事ここちゃん 冇事就ゆーり
ここちゃん好慘

我諗好多idol都識煮嘢，廚藝要好出色先得

係我心目中ここちゃん同ゆーり同等位置

去玩

唔該巴打

我用電腦時間有多過一半時間都係開住YOUTUBE亂播野
咩都睇下

彩姐條腿

但ここちゃん個package好老婆feel好正

yes, be my wife

感動嘅係彩plus融入到班大人到

夢莉只係代替品

你睇愛梨咁嘅低b都融入到就知無問題

我不行了

dont屈me

呢個駁唔到

不過あいり真係一個優しい既先輩黎
主動去叫埋呀欣玩

橙

好無恥喎Ching

又有一條比吉本賺錢嘅路

如果真係有突圍賺到既,有咩所謂

日版美女廚房

lm教育巴食物中毒

見彩姐都成日like呢個ig，好多followers應該真係有錢賺

到時万刀甲上身

如果有創意整創新食物應該幾正

教育巴：

三田話中左六合彩就會搞三田produce既NMB live
好似上次咁免費個隻

邊個嘅奶先，夢莉定coco

行くぞ！(^O^)

XXXX、、、(>_<)

今ね、、、すっごくXXXXに、、
会いたいな、、、。。

XXXXは、どぉ？？

なんでね、会いたいかと言うと、、、

寂しいからであぁ～るっ！！笑

だから、会いに行くもんね～～だっ！！！

不定期發放

呢幾日終於收到
尋日一封都冇, 以為又收皮
原來真係可以3個人一封都冇

首先要中

008

呢d會轉自己名真係好釣

Mail路好咁揚啦

008無辜中槍

不過原來5周年開頭個和風表演係三田諗
真神 我勁鍾意

不定期派糧

我都識講啦呢d, 唔中啊嗎

NMB d live 成日都係要佢地自己諗

營運: 又可以請少個

廉價勞工一腳踢

佢話每個星期開SR諗數字
走左去同經理人講
其實要俾錢我都想睇
Produce力佢都唔差

咁我寧願睇佢地自己編啊
唔係自己編, 邊有百合劇場, live tour 一人一solo , 同埋果d 痴線超長メドレー

我覺得咁樣反而幾好
我鍾意member都參與埋一份

このみん個紅白メドレー都好正

其實係, 磨練唔同能力
幾鐘意三田

最想睇member produce single
唔俾佢地自己搞點會發現佢地咁多才多藝

呢樣難實現d，但一定好正

係咪7億個個？？

食到死都願

食邊個食到死先

夢莉啦，ここちゃん煮野點會食得死

ここちゃん煮嘅嘢

後製果d 就難d 既

呢個

同某肥佬D填詞都係掛名既啫

我覺得盡可能俾佢地參與，staff就做support咁

作曲編舞嗰d

屌, 掛名又點發掘多才多藝同請少個人啊

百花應該傷左頸
岩岩三田漏左口風講左個頸字

其實都好齊腳
詞曲,編舞, 服裝, 化妝, 攝影, 美工

一陣又俾營運話啦

又係摔角整親？

諗緊自己有冇聽錯一打開2ch條串就I'm not alone
傷頸真係煩d好返之前都唔洗諗出公演
好慘呀拍完戲出返黎一個月都冇又冇得出

一個全部又mb去整作/策劃ge show
真係想睇

楓子食到lam lam脷就知coco係大師，我都想食

本身佢條頸都麻麻地之前一直都有講下咁
可能摔角加重左個負擔
公演fing多幾fing就整親都未定

肥秋之後話俾彩作曲，008填詞
不過走數就梗㗎啦

佢乜都食架啦, 最好可以打包埋

肥秋
不過多得佢百花先有solo曲

d 卒ライフ咪係

童心返晒嚟嘅彩

關肥秋事？

呀欣唔駛返學？

原來同彩加差唔多相差9年

今日は、あーやんが
学校が午前中までだったので
学校終わってお昼から合流しました☺️

彩姐回應

關呀
佢係運動會見到百花同みーれ係到曬恩愛先提意話出solo
之前我去睇百花個雜談talk show佢自己講
百花話佢都係聽staff同佢講
肥秋話佢同sae係完全另一個風格既イケメン女子

地球好危險

woo , 佢個brand N.frais 有得出場

有彩接放學真好

第二張 吉豬坐最出條腿仲長過山本

吉朱條腿係異常地長

彩最正

多謝

上面改名啦

花爺：當我第一次知道要唱Solo的時候，其實我是拒絕的

一放學就跟d大人去玩

好快俾人教壞

咁下次跟我去玩點睇

d設定真係充滿惡意

你地咪又睇到起勢咁叫

短腳仔踩單車

幾時都話女人錢最易搵

我唔介意佢出王道idol風
點樣既百花都鍾意

佢本人最介意

果然臨近總選, 個個都各出奇謀啊

如果拎百合劇場d角色設定黎做solo歌我覺得會再正d

全部都係チャラ男

鬼叫佢最鍾意做弱氣食軟飯既渣男

仲要成日背後原來有段故
真係玩哂
佢呢d 設定就真係有惡意

左邊

不過老老豆豆
講開王道idol風
迷路畢業con佢跳おNEW真係睇到我J出血
痴媽根點解可以可愛到咁

おNEW 真係非常王道アイドル
淨係計著套衫已經夠哂アイドル

btw哪兒來的J

008烏冬花爺
呢個組合唱おNEW

有咩動詞代替到J女

真係好cute

おNEW黎講りなっち先係皇道

左間同中間真係好mk

覺得梓完全唔岩黃色
咁多個人最岩黃色都係008

得罪講句左邊化個妝化得愈來愈走火入魔咁

我都得濃得好恐怖

好濃咩
點樣濃法？

可能係佢真係好白，搞到我產生錯覺覺得佢打咗好多底

百花都已經好白
唔白唔會carry到白金毛
咁睇さららん可能仲白過佢

佢真係好白，但白到佢咁好似好唔健康

等我帶佢去沙灘晒下

一開始入嚟果時同いそかな一黑一白咁玩左好耐

佢呢隻分分鐘曬完都唔黑

咁樣就好好睇啦

咁正 ，不過いそかな呢隻膚色幾正

咁快就制霸

好好囉我都想咁白

張gif好變態

呢樣可遇不可求

左邊果個最變態

夢莉好無奈難得開個showroom搞啲咁嘅嘢

佢都係因為輪到佢先要開既姐
有其他人發癲仲好，唔使自己講野

不能認同更多佢根本唔想開咁開得一陣就完咗

手勢純熟

あーやん

應該家陣公滇前就要開，邊個開就排隊睇下輪到咩人
你睇連みぃーき都要開就知啦

mk

535我會係mk梓條隊守住唔比你入

冇抽佢

さららん白之外，仲化到面珠墩個位有紅扑扑，加埋大眼con成個公仔咁qq

根本佢就係人形公仔黎

比較想佢戴d再自然既con
但講妝感我都好鍾意佢個種
講濃既三田個卧蠶化得仲勁過佢

原宿系店員

尋日mc係咪講呢個，聽唔明

成日都講

三田個紅色眼妝都好靚

係幾正既

不過佢真係變靚左好多 開頭都真係稱唔上順眼

首から下が最高

岩岩search返舊相真係不如一槍打死我
依家上身都正啦

佢個樣其實幾好

果時真係講唔上好, 最多係普通

女大真係十八變

黑歷史 不過而加瘦左又搵岩自己路線真係靚左好多

佢舊時D 公式真係錯哂啊

愛子公主

舊圖真係有幾分似

化返好妝加個髮型真係差好遠

屌你老母 邊撚到mk呀さららん？

終於等到你屌

其實呢個時候真係明點解俾人叫ブス

收嗲啦

有時都分唔清到底係佢地真係變咁多, 定係自己睇順眼左

企係めぐてぃん隔離真係會變小矮人

笑得好好睇

佢本身拍埋邊個度都唔掂
あやてぃん都已經唔高

嘩今日事前cancel又50

已經見怪不怪

其實真係NMB日常嚟

其實咩係事前cancel?
各位公演巨巨

走數撚

事前抽唔到靚位/分身狗

就係公演前撳左取消，唔去睇囉

公演有時就算抽唔中有得入場，都可能抽中有得排 waiting list , 有人cancel 左咪派俾waiting list d 人

明白啦 簡單d黎講 教育？

你個仆街咁直線既

不過講得好

正仆街
會然須田亜香里狙到我傻

你係抵架wo

關我撚事呀，又唔係我提先

對唔住
我只係聽到咁講 就諗起你啦

呢樣嘢仲有排講

又唔只既, 仲有開分身果D

又唔見我中

你都係等開船啦

個心已經唔係NMB度，抽唔到都好公平

你太有信念

而家冇彩姐既n我一定唔會抽

不了

嘩屌你老味乜撚嘢事
正到

Shut up and take my fucking money

有彩既n咪難中囉

啱啱先知原來用mobile抽會自動抽埋一般

夢莉嗰張有黑い天使feel

快點強姦我

みる呢套真係

又難抽, 仲要冇あーやんcenter 睇

法官大人

我屌

排隊喇

排緊

我都排

sor，條隊到邊？

死八婆

朝早出完廣告blog，再出返篇軍糧，驚廣告太多嚇走晒啲人

要屌就屌我 唔好屌我條女

我有千尋is ok, 我排隊尾

你返屋企屌壽壽啦

咁我去排千尋

我都跟機排千尋

show blocked user - 山本彩

有隊就排香港人

唔好執輸

BTW

屑, D人真係好有心

頂整得勁靚囉

其實姐係咩黎

呢張真係好正

咪就係窮撚FF中左六合彩可以做咩既event

純粹得張圖架咋可？

張圖係fans 整

張圖好高汁

都話 ファンは推しに似る

OTT

あいり

あいり對眼都識笑咁

船長做咩突然連貼幾張圖嘅

最近個個都淨係掛住貼自己推

貼其他人又俾人話dd 轉推

nagisa同楓子都真係少咗出現好多

有冇清出黎認推呢兩個？

我唔係啊

楓有旅者推

典解彩姐唔駛扮鬼扮馬

粉紅色衫..可能緊粒桃

想睇佢著騎呢衫

佢著得咁既衫上身 都唔正常得幾多

扮緊女人

佢呢排已經變返做女人

又嚟啦

有d毒但又心郁郁想要

真係好撚毒

利申 屋企有個

太毒，不了

驚掟爛 不了

買多幾個is ok

不過掟爛左塊牆就無得救

個個口裡說不 最後箱箱咁訂返黎

但我今次真係不了

買買買

終於有一個誠實既人啦

買2個
一個saepii
一個夢莉

都係一個saepii算啦
望到個價錢

好貴

幾銀

排右邊條隊

5940 yen
約$41x

靚到痴線左邊我要右邊你哋慢慢爭

嘩 好變態

買夠兩本

嘩 好變態 要買啦

一本收藏一本夜晚用？

你打贏咗教育巴先再講

ゆーりみる同時貼

吊帶襪頭

去TSUTAYA買先
睇下送咩特典

個鐘廿蚊都有

淨d 400蚊去抽錄音會, 中左之後唔使教啦

點解可以咁有諗頭

幾時先有錄音會？

右邊！我先

吊帶襪頭真係好過份

好少見棍爺咁興奮

みる著到咁，係男人都唔掂啦
Btw棍爺

たまらん

557

麻糬上面啲粉

幾時先可以將變態水著傳到第三代

你仲變態

你問下佢幾時會唔想著先啦

竟然吉本睇漏眼

似彩姐上左岸咪幾好

另作別論

八婆唔驚江湖姦殺令?

要幾多歲先會著

mbn

妖婦真係好靚

好sweet

嗚哇

長腿

烏冬

腿腿腿腿腿腿腿

彩plus今日個髮型幾正wo

個個細路都咁chok

襯返個公演嘛
みらい

じゃんぐる木有さららん 又有めぐみん

開左微博

應該真係有人喺後面教佢

幾時反日

集結中國佬反吉本

咁快有tick認證

不過估唔到霉到要開微博吸大陸fans

呢個真係不了

俾吉本追殺
避走中國

真係好等錢使

搵食啫 犯法呀

搞到cheap晒

玩埋微博
我咪一樣照follow照比佢釣

成個日本藝能界回收箱台灣唔去去支國

real頂唔順

楓妹: 太田夢莉推し

要同楓妹結安答

船長加入夢莉推，投其所好啦

啱呀

唔通船長推緊又要講咩

台灣去左真係番唔到轉頭

有無邊個up得出名嘅日本藝人去左台灣發展？

船長好波

心情好微妙
唔知開心好定唔開心好

立即開釣

田中千繪同makiyo算唔算 以前開電視會見到
三原又算唔算 ？

醉•愛•迷路

一望就扯

原來係冇錢換iphone7

你肯定係佢係用自己部機up？

都唔知係唔係佢打申請acc 又要睇中文，而家又打中又打英應該搵咗經理人公司啦

可能係富仔部電話

有得睇係開心，但支那⋯⋯

下唔想開微博ac
定係要為左佢開番個

富仔唔係拍緊拉打Amazon咩

ももるん係かしこさん

やぶげ

屌 ，又入房 gathering
到底係乜野得罪左d 海關啊

太多印會check
仲會搜身

多得班on9玩帶金

香港嚟一定問有冇金係身

佢有個表問你有冇
仲會問你點解識日文

同一樣既野已經講好多次
次次入房仔，條友都好似一定要搵野講咁

行ってきます

個SE總選企劃一開始左，ここちゃん又重回當年勇，好似上年咁怒開SR

又乞星星

金平糖回收計劃

屌咪又係照掟

有無開過煮嘢食？好似化裝有見過佢開

整餅試過

長髮
全盛期

家陣個長度開始到長髮都係

又入房
入房佢會點check

17個月飛14次都未入過房
你地到底飛幾多次

好奇一問
個個月去日本有咩做

握手>握手>con>公演>握手 咁loop
睇公演即日來回 都無野

入房呢家野應該係睇人

公平咩